想請教下法律jj，可否用航拍機錄低示威嘅情況？

如題
唔熟法律，求大家屌細力d

睇你中唔中禁飛區